其實我覺得可以人大釋法，DQ左古天樂

首先，DQ左古天樂先
下年仲可以整多一個選舉委員會，篩選啲Eason 敬軒 柏乳出嚟
最後投票都可以慳返，直接用拍手掌嚟決定

最後投票都可以慳返，直接用拍手掌嚟決定
沒有！沒有！沒有！通過